見到完美世界M個廣告負評如潮真係大快人心

真係以為香港人會弱智到盲撐?
搵個聖人餵舊屎比香港人食,香港人就會當舊屎係頂級朱古力黎食呀?
下次搵習近平代言呀MA, 中國聖人啵,中國紅太陽啵, 全中國都玩啦實